唔該男仔有錢先好拍拖

先出一道人生哲理題
你寧願坐喺林寶堅尼喊，定係坐喺單車度笑？
雖然「單車」應屬標準答案
但現實中
坐得喺林寶
就冇乜機會喊
反而坐喺單車
先至難笑出嚟

生活就係永遠同錢掛鈎
當你窮時
唯有花心思揀低消費地方去玩
例如行山、睇博物館、齋行街唔買嘢
慳得就慳

低消費嘅地方，娛樂性普遍都低
試諗吓，科學館同OP刺激程度邊有得比？
你喺度望住個１４吋moon玩拉電纜遊戲，玩電路實驗
人哋坐過山車驚險到大叫 坐摩天輪又浪漫到挨身挨勢
根本就係唔同層次嘅娛樂

有錢嘅男仔
只要fing幾百蚊去夾公仔，玩機鋪，影貼紙相
甚至洗近千蚊去樂園玩
唔駛做啲乜嘢，唔駛花咩心思
已經足以氹到條女開心到傻
即刻變到討你喜歡嘅樣，好嬌嗲咁，黐到實一實
不停講「好鍾意你」

我唔係否定冇錢就注定冇得開心
就算窮都可以兩個一齊幸福
不過，只要人哋洗得夠多錢
就可以取代心思
讓錢幫忙代勞好多功夫

當你拍拖拍到江郎才盡時
同條女出街都冇乜癮
相反，人哋只需要打開銀包
條女就自動越來越冧

所以，當你打算拍拖時
請先望吓你銀包有幾漲
開心可以好簡單，不過「有錢尋開心」更簡單
你銀包嘅厚度，同條女嘅笑容彎度呈正比關係

公屋仔有感而發

認同呀

一個肯同你捱窮既女人先係真心對你好既人

為俗世所逼嘅男性
一定要努力搵錢
仲要完全唔吝嗇咁洗晒落條女度
先會冧到人

鬼叫我唔靚仔
同金城武拍拖嘅話
我諗啲囡囡去公共圖書館都肯

點解女人唔洗有錢？

咁多負評做乜?
出嚟反駁我啊

我冇話窮就注定冇幸福
我想表達
錢係令感情增色嘅其一必要元素
錢可以取代好多心機
有錢嘅男仔
拍拖使費唔使計頭計尾
闊佬好多
同條女玩食買
樣樣都主動俾晒錢
咁條女實冧架
有邊個唔想人哋洗錢落自己身上?

男人有心思，好
男人有心思兼有錢，更好

睇你想要咩姐 你話一生一世呢啲唔講啦
但如果大家純粹有個人陪你尋我開心 我尋你開心既有咩所謂 有感覺咪得
追尋後者多啲 大家又唔使好似一定要為大家做啲咩負啲咩責任

因為負評個班多數係窮個班

要同我捱窮捱窮我寧願佢去搵個可以養起佢既男人

而加d 女人隨時高薪過你
仲有呢個諗法會唔會太out

我道破紅塵
講個ugly truth出嚟
又俾你班公屋仔負皮
連登仔真係難服侍
做咩呀
接受唔到個事實呀?

你係絲嘅話
負皮更加不可理喻
我又唔係話你哋係臭雞
如果男友有錢嘅話
你自然都會期望佢洗多啲落自己身上啦
女仔成日掛喺嘴邊嘅一句「男仔肯俾錢，代表咗佢嘅愛。」
講到尾都係關錢事

人到中年先有拖拍

但樓主你個標題就有問題 咩叫有錢先好拍拖 你話窮唔代表無幸福嘛 咁即係自打嘴巴

一千幾百就叫有錢

窮拎讀緊IVE

佢開頭又講林寶，但跟住d咁既例子，我R晒頭，曲定直？

揸得起林寶就實揸得起單車
但係揸得起單車未必揸得起林寶

傻啦 呢啲只係你18 22 睇到既野
會咁膚淺 咁易哄到 講求刺激既都係妹妹仔
大翻啲 成熟翻啲既女仔 要既野 好簡單 係你比到共同目標佢 共同人生價值 求一份安定、認知 滿足
仲揀黎揀去既o靚妹 先會同你講條件 除非你個人真係好無特性 無趣 無料

知唔知道咩叫象徵
有晒獨立屋、私家泳池、司機嗰班
日日落老蘭溝死女啦
嗰堆不吃人間煙火
咁離地唔洗討論

我今年22 識好多女都係樓主講個種 大個女仔真係會唔同？

特別係到廿幾歲之後，先知錢其實好重要
利申：窮撚

樓主意思係對比窮小子一千幾百都就住用
有錢人相對地千幾蚊好少 而只需要簡單使少少錢唔理做咩都好已經可以令到人開心

巴打引路
我選擇相信你
期待我嘅認知會隨年歲變改

你一咁講，我又即刻頹返

追求個一生一世有咩意義 同埋依家仲細 不如夜夜笙歌好過啦 到你咁上下大有能力咪搵個一生一世架囉

睇下樓主咁多正評
就知連登已經俾女權撚入侵啦
女人唔撚洗負出
男人俾哂

你就傻
女人愈大愈睇條件呀

信佢就仆街啦
女人愈大愈睇錢 想有個安穩既家
唔通想日日諗點儲錢咩

正皮的數量開始領先
證明我嘅洞察剖析冇錯

啱呀，所以咪多中女囉

beta mind set

留名

sad but ture 呢啲性格根本就晤會隨年紀而改變
呢啲根本就3歲定80

如果個女仔因為你有錢先癡埋黎
你仲開唔開心

你班女人
仲口口聲聲話性別平權
男女平等 乜乜叉叉

係講得出 做得到嘅話
你就每餐都主動AA
男6女4都唔可以接受
一定要塞到舊錢落男仔個銀包先罷休
咪演戲耍兩手就算
扮做gf/wife material

身邊好多男仔窮fd 都比有錢仔派帽

咁你覺得揾幾多先夠

樓主仲好細個?諗嘅活動都係中學雞先鍾意嘅野

你講果d其實細數黎姐
幾百蚊去op幾十蚊食飯
講到好似年薪百萬先做到咁
溝女係要錢 但學你咁講 其實每次出街都係要一兩張金牛姐
有打工既實負責得起 家陣又唔係話要買樓
你係咪中學未畢業 連pt都未做過先覺得請條女去op係好撚肉痛既事呀？

都冇話害人害物嘅
香港有錢人多，窮人更多
唔係逼人唔好拍拖
而係大家要認清事實

男人靠錢搵囡
女人靠副偈搵囝

窮撚唔好扮闊綽
肥婆唔好扮上菜

百貨應百客
不論男女 癩蝦蟆都冇得食天鵝肉
做人最緊要有自知之明

22歲我當你識既都係差唔多20頭既女仔
呢個年紀既女仔係最追求物質wor
有咁既情況一d都唔出奇

公屋撚收皮啦 你地最大問題係憎人富貴厭人貧 咁既想法想成功都難

你上面講個啲叫有錢咩

如果你有錢你會唔會因為棵樹而唔開心？

男既20歲都係鳩下鳩下咁淨係識玩架啦
20歲唔想玩有幾出奇 要番工就唔係咁諗架啦
咁條女20歲中意玩 你自然要請佢玩
家陣你溝人就梗係要付出
唔係正常情況黎

樓主唔好發放負能量啦
提升自己修養去吸引啲真正中意你而唔係金錢嘅女仔

我冇憎有錢人
資本主義的確效率地推動人類進步
我buy

之不過
我大大吓就知道自己注定冇料
人又唔係醒目 屋企又冇家底
我接受緊現實架啦 俾啲時間我

射都係男人來啦
佢地死魚都冇事

問緊樓主野
你問番我問題

就算有修養，個女仔係鍾意你自己
但有埋錢嘅話
感情可以再上一層樓
例如可以搭飛機去吓旅行
感情保鮮都容易啲啦

窮就要度橋度到山窮水盡，一定係辛苦啲
鬼叫我冇錢咩

幾百蚊幾千蚊去玩原來已經係有錢
老實講我以爲係基本野嚟

不過只係前期，當一齊左，穩定左，大家有共同目標，就未必真係會成日花錢去玩去享受，而更著緊未來規劃

有冇諗過食軟飯

咁只不過係唔想用腦的講法姐。

不過我好認同你的理論。
的確。錢係可以解決好多問題。
但係唔等於有親問題都係要用錢去解決。

題外話。我真係唔係好明OP有乜咁好玩，我老婆都好鐘意去OP玩，我都帶過佢去好多次。但係我真係玩極機動遊戲都唔明有乜咁好玩。反而我真係覺得呢d機械野，一出事真係死撚硬咁滯。我唔明點解要比錢去買個risk返來 。

同埋行街食飯睇戲呢d....
做得多唔悶? 化妝品睇來睇去又係果d，商場行來行去都係果d，戲又唔係下下有好戲上。
日日嚮旺角吸埋d廢氣。真係去行下山，做下運動好過啦....認真。

樓主咪成世都唔洗拍拖

屌你老母啦樓主
我條女同我一樣家底 嫌我冇心思 死都要我整d濕9手作仔比佢
我次次同佢講你想要咩 我買比你 佢都唔肯收貨 話我hea 9佢

仲出街 緊係留返係屋企

樓主好明顯無特性無趣無料，開口埋口都講錢，短視到不得了

係老年

有錢佬幫你答

其實買樓先大獲。
但係，我覺得依家香港個巿....
一般人邊度有錢入講真。

咁當你冇錢的時候。又要住嚮呢個城巿。咁唯有妥協架啦。
諗下點樣嘔到d租金出來，或者睇下有冇親戚租到比自己囉....可以點姐?
其實兩個人嚮埋一齊，有時係要解決問題。
唔係話，下下乜都唔想詅，淨係覺得有一千幾百萬變出來去解決個問題 。

因為窮人係大多數
加上有錢個班都Happy緊 撚得閒上黎

冇人叫你幫條女畀埋
冇錢就咪撚扮大方啦好心

咁樓主都只可以接受自己出身貧窮依個事實，再係依個基礎上諗下點解決 如果你金錢嘅諗法咁根深蒂固你就努力去做有錢個個啦

老實講....
呢d細數。慳埋慳埋。
都唔夠結婚擺次酒，搞呢樣搞果樣，比禮金利是駛的錢多。但係有時d囡會好想fing幾廿萬出去威一晚。唔知咩心態。

你要有料，我俾個假設你
當我係天才畫家，但窮到踎街幫人畫畫
我藝術造詣好高，算有料有興趣啦掛?
Van Gogh生前都係潦倒，死後先一炮而紅
生活除咗講錢，仲可以講咩？

搵錢溝女=課金打機
睇下你玩咩game架姐

如果每次出街都要幾千蚊，我會覺得我似包緊條女多過拍拖

咪自欺欺人 再大啲嘅女仔要嘅係 你照有錢 再加你講嗰堆共同目標 人生價值 安全認知滿足 面唔係只係有錢咁簡單

你一開始已經錯哂啦
講到女人唔撚洗付出咁

雖然繼續有人反駁我嘅觀點

不過正皮數量已顯示邊個先係真理

點解唔講畢加索，死都要講van Gogh？

全部都係假設性問題
可能坐林寶條女係男友同佢求婚而開心到喊呢

咁你做畫家。冇人叫你除左畫畫。乜春都唔做。
生活就梗係要講錢啦。
但係唔係話要發達先溝到女。發達先溝到果d都唔叫溝啦。

而且。梵高果個年代冇綜緩?

請參考

唔認同 識一兩個有錢仔 對女人完全唔尊重

child 登r 認同感就開心，幾肯定你係現實失敗者

但係真係要有一定嘅收入先好溝女就岩 窮人冇呢個權利 同唔好害人

事實上咪又係大把窮撚mk仔食女食唔停 根本大把女唔care

歡迎蒞臨社會縮影－－連登
社會中失敗者永遠佔多數

有錢都只可能食人二手閪炸

一直都講，浪漫係由錢堆砌出來，越有錢越浪漫，尤其係香港

你試下叫條女行上飛鵝山打嘢戰？佢即刻捷車跟佬走啦

咁唔出奇。
只不過，二手閪咁又點 。
閪都係攞來屌ge姐。

要幾多?

我純粹搭嘴。個女仔係唔係為左錢癡埋黎唔重要，最重要嗰女仔識交足戲，令到你開心。有錢人一樣會為左一棵樹放棄一個森林，所以會左棵樹唔開心都好正常。
（利申：普通有錢人）

有錢都食唔到處非真漢子

本人覺得2萬左右 最底入門

男為悅己者窮

如果坐range rover上山車震
即刻唔同講法
唔係低級無趣
而係「新鮮」「刺激」

竟然有人答d咁既野
香港人真係食得屎

人地唔知啦 但我有無錢都唔會因為一棵樹而唔開心 點解要咁著眼眼前唯一？

有 仲搵緊水魚

咁全部連登仔都溝女王啦 lol

我覺得咁佢又無錯喎 好似出軌咁 收得埋無人知其實等於無發生過 兩個人一樣繼續好好咁一齊落去
同樣去返兩個人 可能男既根本唔愛佢 但交足戲其實對另一半來講係真實既咁 係咁架喎

講得幾啱
但連登仔成日假設窮撚一定錫女朋友 有錢人就一定當你係雞
明明相反嘅例子就大把

如果個女人為左錢而同你一齊
寧願唔要

巴打咁睇好連登仔

睇左第一段 唔洗睇
一個人要自怨自埋 咪由得佢 唔洗教醒佢
一係就成世自甘墮落 一係就有日會醒覺

當我睇清楚
原來唔洗錢嘅娛樂
永遠及不上洗錢嘅娛樂

我就覺得對方嘅開心冇乜深度價值
鍾意我之餘 仲鍾意我洗錢
漸漸就冇乜感覺

現實同膚淺
呢兩個詞語
一線之差

fg五皮是常識吧

樓主不要再説了

如果係有錢佬就唔好學樓主呢d窮撚做beta male
而作為一個男人就要識穿女人既謊言

其實樓主講得好啱

現實都好多例子，個男仔好努力返工想向上，但個女就派帽
好多人話乜一個好嘅女仔會陪你挨之類，安於平淡乜乜物物

鬼唔知？
現實有幾多個噉嘅女人呀？

最後啲女人咪口講平平淡淡係真
其實咪又貪刺激，鐘意玩
覺得條仔悶就派帽

好人難遇，遇到請珍惜
大個咗就發現，錢真係好重要，有愛情冇麵包，乜都做唔到。
（雖然第一次失戀後就一直冇再拍，但大個少少就有噉嘅感觸）

咁係你垃圾姐

女人啲所謂機心
其實醒少少男人都睇得透

識穿又點？男人唔可以揭穿佢哋
因為個個女人都係咁
揭穿咗嘅話
人哋咪嬲豬 唔開心
一係就你氹返人 繼續一齊
否則就反面分手
再搵下個 繼續loop

男人可以做嘅
就係睇穿女人嘅謊言
然後默默承受
繼續做那個她想擁有的你

唉
奈何呢啲女仔好少了
最多嘅反而係追求刺激激情派帽的女人

香港人都算有錢 拍拖仲要考慮咁多 怪唔知得香港人快樂指數包尾幾啦

鬼唔知阿媽係女人咩
拖就無所謂 反而婚就真係唔好亂結

香港賺，香港用就唔算有錢架啦

錢，才華，外表都係吸引異性既條件。若果條女講明因爲你嘅才華先至癡埋黎，你需唔需要覺到唔開心？兩個人相處開唔開心，同兩個人用咩野條件吸引對方返黎根本無關係。

香港真係一個痴線地方

但係溝女本身唔需要樓
亦唔洗咩好貴既野 我假設佢果種20歲拍拖
一年比盡咪洗多幾千蚊去玩
打一兩個月pt都番曬黎啦
佢講到好似拍個拖要出好撚多錢咁
9成公屋窮撚 同條女食飯比錢連幾毫子都要計果種人
係窮到咁就諗下去邊乞飯啦 幾千蚊都冇仲想拍拖
結婚係第二回事啦

你寧願坐喺林寶堅尼喊，定係坐喺單車度笑？

驚西咩，買部林寶堅尼單車，喊又得，笑又得。
淘寶都係幾千銀

其實比錢既活動做得多會好快悶
所以心思仲重要

認同呀，不過我有錢洗揀你？你條件好好既話無野好講

若果你遇到一個鍾意同你一齊做唔洗錢嘅娛樂嘅女人，記得好好把握。我原本好嚮往用錢買返黎嘅精彩，但係真係嘗試過之後，覺得都係不外如是。

我同意男人要識穿女人嘅謊言，但係無必要當面踢爆令大家唔開心。

你鍾意做狗係你既事

樓主係咪同我一樣都係a0
其實好多女仔都唔介意呢d野
出去玩肯aa
不過通常都已經比人mark晒

我唔明點解香港男仔會咁就女仔
十四巴港女唔係冇原因

以為有錢佬開po
原來樓主青頭仔講屌閪

所以咪咁多港女到30無人要

認同呀，分手果時我都係咁同女方咁講過。
但其實好多時佢地都當局者迷。只知道厭倦雙方單調既生活但又唔知問題出係邊，所以突然想會離開平淡既你。
好既女仔會直接宣布感覺淡分開，但多數既會騎牛搵馬，有新鮮感既就帽埋你。
呢個係我地身處現今社會現實既問題，娛樂性同金錢成正比。
用香港最盛行既娛樂:去旅行，你想去歐洲定東南亞？

你不如同D女講

唔好同窮撚拍拖好過啦

你會發覺自己用好多錢都溝唔到女

窮撚就會溝到條女同佢一齊捱

你咁講得罪好多窮人

識多啲女 先 慢慢你就觀察到邊啲係o靚妹
到時你明左 仲點會咁易放真心 投放真感情
咪又係bitch 一條
輸同遇到錯 唔緊要 練就左你經驗等你可以睇得更清楚
以後犯錯既機會就更少 就自然會識搵邊啲係清泉 加油

I know that feel bro

硬係真係 唔少呢啲女架
汁到寶 好好珍惜

講到好似好中立咁 睇到個標題已經想負皮

認同你 所以唔好刻意搵
你個價值係社會普遍中都無咁顯眼
唯有等有人識欣賞你 或者發跡
無計 relax

啲觀念錯撚哂

能共患難才是真的有緣

點先叫有錢

有錢係無盡頭嘅

搵到一個愛你嘅人

再一齊努力

咁樣都一樣可以開心

唔好睇到個個女仔都咁貪錢啦

作為一個男人 比啲自信

樓主呢個青頭公屋仔記住唔好溝女
去叫雞屌閪算啦 唔好害人

講埋 點解呢啲係o靚妹 因為佢地自己都無料 要靠人
啲咁廢既女 你咪留番比啲善長人翁咯
搵就搵個自己都有獨立能力 可以自給自足 大家都成熟既囡囡啦 個世界好唔同架

搵條唔鍾意出街既女咪得
你估人人都鍾意去op迪迪尼咩？

原來有錢係指幾百蚊夾公仔 幾千蚊玩theme park
對唔住我出返去

有經濟能力 係基本既 但起碼唔洗樓主講到咁 要貼哂條女
係咁取悅 要fair 拜金就易睇 另計中出即飛啦

係 我都遇唔少
小心中伏係個啲 偽文青 手上
我都遇過唔少所謂 咩 '綠茶錶、奶茶錶 ' Sorry講撚左蝗terms ,
呢家啲 港女 好撚古惑 總之大家小心
杜絕臭x

屌你係連登開Po梗多正皮啦

認同呀 發展事業先

畀啲心機 觀察下先！ 唔好咁易心動 你會明中伏

你分別同個year 1 同 year 4拍拖就知有分別

如果架單車快得過林寶
我肯定，架單車貴過架林寶，笑唔笑有咩所謂？

有無絲打出黎分享下

我識個好女仔 做得老婆果隻 但係問佢 佢都話有得揀當然揀個有條件既男仔

利申 佢男朋友做緊 低級公務員 唔介意一齊捱 但前提係真係要有目標

其實只係心態問題
你咩心態就會吸翻咩人翻黎

自問覺得錢會令人懶惰
明明平日生活做每件事加多少少心思
企係地鐵入口估邊個用學生八達通
通宵行下電車路
呢啲都係用錢取代唔到嘅創意
咁生活已經會有樂趣好多 特別好多

你show到俾你條女睇你係好有心機咁念同佢做嘅每一樣野
邊個仲會介意你有無錢
講到尾只係認唔認真生活嘅問題

認真，我真係唔明有乜咁好玩
比錢部機 fing你

有錢嘅男人仲希罕同拜金女拍拖？
玩咗上百個女人啦拍拖

樓主有冇聽過一個成語叫東食西宿

再有錢既男人 都敵不過靚仔 女人只會洗你d錢係個靚仔身上 到時大大頂綠帽係你到

其實係吸引力法則 你係咩人吸引咩女仔姐 你睇重錢 咪識到鍾意錢嘅女仔lor 因為錢都可以係人生目標之一架嘛
呢個世界有女仔好現實 但都有一批女仔係冇咁現實嘅
至於你話錢對拍拖係咪重要 一定重要啦 冇錢旅行都冇得去呀 有錢可以去歐洲shopping 享受差好遠

但係咪有錢先好拍拖 又唔係wor 有D人拍拖去長洲都好開心 最主要睇你地咩人姐

啱
我每次都係就我d公屋朋友食連鎖餐廳
間中想食貴小小，都預左佢地會講/串我

我唔食啦，你自己食啦
哪有錢

都係果句，竹門對竹門，木門對木門
大家生活質素唔同，好難相處

唔該女仔有身材有樣先好拍拖

都係個句啦 貧賤夫妻百樣哀

又係到FF個個女人都拜金物質主義
轉個頭又話女人全部都係雞

Op又好 迪士尼都好 去得多都會悶
可以請條女去旅行個啲人先叫有錢㗎嘛
但係我覺得做咩都好 陪住你個個人都好重要
俾到你個種感覺完全唔同
不過條女點諗都好重要 我自己比較孤寒
嘥幾百蚊去夾個擺係屋企封塵嘅公仔我覺得好唔抵屌
蓄住啲錢真係可以去兩三轉日本玩
我寧願行博物館個啲 都叫做學到野
一段感情要維持到 一定要兩個人都願意去付出
大家都有個相同嘅方向同共同目標 呢啲先叫拍拖
唔係嘅話一味嘥錢落條女身上個啲同搵ptgf有咩分別

係咁架啦
男人有錢就有高質女
冇錢最多咪搵個公屋老泥妹囉

留名等睇你家道中落果時，條女仲會唔會跟住你囉
洗自己男朋友錢，要豪飲豪食先講鍾意你果啲，多數屋邨妹
好多有錢既女仔根本唔洗要你請 佢地要既只係心思，係差在你搵唔搵到姐
利申: 私樓仔

被同一個人帽好多次
已經傷到唔信愛情了

好羨慕人可以遇到好人

可惜了
好多人得把口話想平平淡淡
真係平平淡淡又嫌棄悶

同叫雞有乜分別？

算啦
連登仔既思想係有啲問題
總覺得有錢=有女
有錢>有心思
依啲大男人思想無得救架啦

咪係
第時有錢你荒我無女

屌 咪撚咁柒啦
根本成件事就好正常
你又窮又樣衰性格又差 憑乜得到個靚女有錢性格好既女？
你係咩人咪配得到啲咩
你自己做男人都唔會想揀200磅肥婆做女朋友
人類係咁 好正常 唔好講到成件事好唔公平
遇到個唔介意既你咪感恩
女人都減肥化妝啦
自我增值下啦

冇錯，大部份女都會簡喺林寶上面笑，呢個係社會風氣，因為只要唔夠錢，其實真係會帶黎好多問題，由其響香港呢個地方，冇乜女仔真係肯願意陪你捱，貧賤夫妻百事哀呢樣野係真，唔夠錢就會有好多爭執，遲早離婚，所以都係努力啲啦

利申巴

咁個標題就應該叫做 有錢拍拖仲好
長篇大論既廢話

好認同
因為錢而分手

你都on9
有錢既八兩金同公屋仔彭于晏
我相信大部分女同前者幾有錢都唔會好開心

不過我諗係樓主識親女都係拜金先咁
世界好大㗎

梳， 我同女朋友去科學館同海洋公園一樣咁開心

利伸公屋

點睇林寶堅尼出過電車

你自己一個捱窮都唔開心啦……點解兩個人一齊窮會開心左呢？

其實係廢話黎
呢度班細路仔都未畢業
咪會FF下有條女肯同自己捱麥記囉
出到黎做嘢你先知

22唔叫細路女叫乜

唔好傻啦
你用八兩金咁極端
依家成街正常樣有錢呀
再者有錢可以彌補到樣子

認同樓主，連登仔成日話肯同你捱先叫好女人，但當你遇到呢個女人，你愛佢係唔會忍心要佢捱，你想佢幸福但你又冇呢個能力先最慘
唔係話要有錢到揸林寶既級數，而係你結婚冇層樓都起碼有首期搬出黎住，日日婆媳大戰只會傷感情，當然不敗既連登仔到時又話人唔肯陪佢捱而唔覺得係自己有負於人啦

上連登一定有一堆人話d女人揀另一半淨係睇錢
我唔排除有唔少女人好著重金錢物質上既野
但我真實識既女仔都唔係咁

呃閪屌講咩錢

係

人地唔中意你咁唔得？
一定要認同你？
on9少陣啦上黎呃like

有錢既話個個月搵個星期同個女仔去旅行都贏晒

安定滿足 咪又要錢
樓都無層 隔幾年搬一次 有邊個想.

搵個有錢女拍咪唔洗驚囉，最多7啲出街大部份都佢俾姐

成街都正常有錢樣？金鐘嗰班算唔算？

巴打既論點同篇文完全無關係喎

樓主係講緊女人要用錢先滿足到 無探討過有錢人對愛情既觀感

個ex好窮同佢捱借錢俾佢又點 都係帽事

又好似係wo 自

群埋啲酒肉男女圈子咪有樓主呢啲男女邏輯
仲後生既話拍下散拖玩返三五七年
溝下妹妹仔for fun 無咩問題既

到你要搵老婆過世就祝你好運啦
三五七年後肯走出呢個圈子+識到呢個圈子以外既單身女先算

講真拍拖 起碼要有三間私樓
一間比外父 一間自住 一間比個仔
三十歲仲同父母住果D真係好意思走去溝人

岩呀 無錢未必唔幸福 但有多少少錢的確好多野都輕鬆啲

咁你都幾窮吓 連出街幾百蚊都無
又唔係日日出
你肯出去做，萬幾蚊一個月香港點都有既
唔好比籍口自己放棄之後係呢到放負圍爐

（但結婚就唔同講法啦 ）

我覺得最起碼都要有錢結婚之類先
唔係遲早都係會分手

因為呢個世界係現實又殘酷既
好多野你都估唔到，好多野都係突然間就發生

倒不如趁仲後生裝備下自己，儲下錢
機會係留比有準備既人

夠錢去主題樂園=有錢

典型公屋仔自卑心理

有錢先開心都試到條女咩料啦
唔通到你有難 你又同自己講應該放過條女？

患難先見真情

請先定義「有錢」，否則根本不能討論，只能分類為意見發表或情緒發洩。以上

有錢又點 我個ex有錢去唔會洗我身上 出街十次有九次要我請，廿蚊都要同我計返
果陣我仲讀緊書，佢已經做左幾年野，屌諗起都覺得當年好on9

咪係
如果有錢夾公仔同去主題樂園就叫有錢，咁香港成街都係有錢人
呢個post應該改做窮撚咪學人拍拖啱啲

有錢男人點解要尊重D女，口講尊重實際當D女係玩具，玩厭就飛

同你講現實
神童輝食幾多女
彭于晏比星加波有錢佬包屎忽

雖然 肯涯窮既女仔先係好女仔
但無理由人地肯涯就要人地涯

女仔返左五日工 星期六日都想抖下啦
仲同你去喱度去個度 唔好咁戇尻啦

同意，唔係話要好有錢
但一定唔可以窮到自己生活都有問題
初初拍拖想成日見面，但對方話一星期只可以見一日，因為冇錢
一個月只可以出一次港島區，仲要係有目的有野買先可以出，因為冇錢 過海好貴！
食飯餐餐食粥，講緊已經係AA，想食好啲都要左度右度，因為冇錢
去旅行要儲幾年錢先去到，因為冇錢！
如果大家仲係學生，以上情況都叫係正常
但講緊三十幾歲男人呀
講出嚟都俾姊妹笑到面黃啦
點解我活左咁多人歲仲要同你啲廢人捱
自問未大愛到可以養埋佢，所以好快分左手
男人冇錢唔該唔好拍拖害人！

講得好岩 你係鐘意佢既應該係比佢得到幸福

Agger

我覺得男人要有起碼200萬現金+2層樓先好溝女

BTW 如果條條女都要求男人有錢先肯拍拖既話，年中會有幾多剩女剩低？

咁諗嘅人
一世都唔會有真愛

呢個年頭仲講真愛，冇錢邊個同你真愛，傻豬豬黎

你有呢種諗法 真心希望你以後都唔好拍拖

垃圾亞洲思想

咁既post都700正評

連登仔個個月入六位數字起跳，邊有咁多人走黎負皮你

我知啦
我會安份守己嫁啦

樓主俾有錢仔溝左條女

條有錢仔應該係帶條女去夾公仔同去OP
樓豬無錢做呢啲

共富貴你求其係街揾個都得 共患難只有真正愛你既先做得到 唔係個個得

其實唔係追求物質生活
只係現實世界樣樣都係錢
喺香港根本連拜金都afford唔到

男人月入七萬五，但唔係好肯使錢喺你身上，諸多藉口，又話要供樓供父母，冇乜錢淨，出親街食100蚊樓下

同

男人月入萬五，份糧攞晒同你食玩訓，唔儲錢，冇諗住買樓

你會點揀？

唔該男仔有錢有樓有車有樣先好拍拖

75k

結婚有地方住 離婚分佢一半加贍養費

有得輸？

去旅行解決到大部分問題

想講既話係 無錢靚仔都冇用

萬五嗰個正一廢青嚟 老咗拎硬老綜瞓街

完來去機鋪 影貼紙相 夾公仔係有錢人既玩意

負皮你既都係啲入世未深既小學雞
根本冇錢就注定唔開心
唔通餐餐捱麵包咩，幾好食都係假

連登又話 反女權撚

男人有錢係咪會代表會洗錢落你身上呀
男人搵2萬左右都可以用一半係你身上
自己諗下係咪有錢就真係有幸福
有錢又願意洗錢緊係更好啦
除左學力/人脈
香港搵錢都係睇你挨唔挨到
你寧願做萬幾蚊office
定做2-3萬廚房佬/4-5萬地盤佬
自己揀啦

你係咪00後？
受連登思想影響太深
無批判思考架
定係讀書失敗而俾藉口自己
公屋唔可以月入5萬？
資源少就做唔到？
定未做已經放棄

失敗者永遠都係會搵藉口
就算你覺得讀完書都係搵咁少
咁你有無踏出第一步拎入場卷呀？
無既話就咪撚搵藉口啦

唔理解點解成日將自己塑造成最撚慘個嗰
鬧慘大會

你都係上少d連登啦

好似天才同庸才咁，庸才努力可能會追到。但天才努力，庸才就連車尾燈都見唔到

我見過有人搵萬零兩萬蚊兩公婆一樣好開心
樓主點睇

有沒講下咩叫做愛?

我唔明啊大師

正皮

香港有幾多個人真係餐餐麵包
起碼都搵間連鎖野食
公屋都唔會咁啦

同意
我甘睇，我成日同d老友講，
女女未知自己第一追求係咩個陣，
第二追求都好大機會係錢
甘你就會知自己要點做

我認同生活中無可避免都會用到錢
但我覺得未必個個人都會好大方咁俾錢
有錢人都可以好孤寒 會成日度住你係猴住佢啲錢
而窮既每日返工有500 都可以願意俾400你洗
係睇你遇到邊類人 唔關有唔有錢事
如果你覺得有錢先可以拍拖 你既要求都會隨住你有錢而變咗 要靚女大波身材好等等
但呢啲一見你冇錢就會離你而去
而曾經冇錢既你已錯過咗啲想真心陪住你，陪你走落去既女仔
有好既女仔只係你未遇到 當然都唔否認有錢你都可以遇到好女仔既 但前提唔係連溝女既勇氣都冇 係度左諗右諗

睇日出
無錢：香港沙灘睇,又熱又辛苦
有錢：睇日出?想睇英國既日出定美國既?定你想去睇其他國家,我book駕私人飛機去,英國比較好啦當然,因為我係個邊海灘附近有間屋,比較方便
送花：
窮撚：送99支已極限
有錢：我成個玫瑰園買左落黎啊bb,到時一齊去x國到一齊摘啊，我要每個情人節都送俾你

利申：9up

又未去到窮撚無得拍拖嘅地步嘅

應該咁講啦，同一個人，你係鍾意佢嘅，有錢實好過無錢㗎。兩個人年年月月去旅行周圍玩唔好？唔通日日為返工畀人鬧會開心？
咁之但係，換轉，同一個人如果佢係窮嘅，咁都一樣可以照拍拖㗎。遇到鍾意嘅就一齊㗎啦，邊有得理咁多窮唔窮、有唔有錢。有錢只係bonus (嗱我唔排除呢個bonus 有幾大，因人而異），重點佔大部份係講𡁵你鍾唔鍾意個人啫。

但係好多有錢仔都柒下柒下咁架
特別係啲二世祖
乜都唔識 剩係識使錢
女朋友又好 朋友都好 都搵佢唔少笨
做水魚一流

用錢去滿足女人
根本無可以完全滿足人既貪婪
用心反而可以馴服別人
唔好矮化自己
唔係個個女人都受呢套

果d算啦
講緊係唔優做 幾層樓 幾千萬cash
真係成街都係

中學果陣唔認同
而家經歷見識都多左 就完全認同

捱你輸一世

金城武係成個package
連樣連身家連地位

你估佢全世靚仔得佢一個？
大把做地盤冇錢但靚仔

但係林寶堅尼有出單車架喎

--黃子華

雖然都同意有錢比較好
但我有錢的話會想要條肯行博物館嘅女仔 而唔係要夾公仔要去OP嗰啲女囉

搵到個aa 既咪開心囉

係埋一齊要男仔比晒果d係雞黎

請番男友去op玩點睇

分析得好好

原來係公屋仔 唔怪得諗野咁狹窄

認同樓主講嘅嘢
貧賤夫妻百事哀

我都認同要努力搵錢
因為一有錢就可以拎錢扔到啲賤女人好似雞咁跪就跪奶就奶

倒番轉 有錢洗乜拍拖

一千幾百夾公仔

好難唔簡第一個

我都係公屋仔，好彩女朋友肯同我捱，餐餐50蚊樓下，行街當拍拖

其實樓主唔好咁on9 下下要去到咁極端？拎幾百蚊夾公仔，比成千蚊去主題公園？ 我相信大把成熟既情侶都唔會咁on9用幾舊水夾公仔，同成日去主題公園。
真正既情侶係一齊食茶記，m記，行街window shopping 已經好開心。你依d 用錢買返黎既叫唔叫拍拖？
再者，去下op, 食下放題，睇下戲，一般打工仔，大學生都負擔到，樓主洗唔洗吹到一個月揾十萬九千七，屋企幾層樓先拍得拖呀

其實有冇諗過唔係錢既問題?

利伸: 30未到有車有樓

單身十一年

你有錢無錢我都愛你
但我想你專一對我

因為呢到全部都係仔

岩 唔拍仲好

懶有學識就睇唔起人 食屎啦你

木門對木門，係全世界都係咁

洗撚你講咩傻鳩
你自己生得柒咪將問題歸咎落錢度囉
拎錢去整容先啦柒頭

講到好似有錢就人生勝利組咁
身邊見證幾L多有錢佬比老婆離婚分身家
一世都無試過真愛就算
連咁大舊錢都買唔到個家庭
最L幸福嗰啲根本全部都係小康之家

水兵先做既野

共享榮華富貴
相信個嗰女人都做到
但願意同你挨既
其實真係唔係嗰個女人做到

你揀前者後者自己選擇

但首先你都要有上進心
因為你呢種人
將自己失敗歸咎於出身
你只會浪費女人既青春

問心你有無努力讀書/賺錢先
中四-中六仲玩緊既 同 畢業後甘於搵份hea工
就咪成日搵藉口話無錢又乜成

公屋仔仲停留ocean park , 夾公仔程度，思維落後

緊係叫條女揾第2個養佢， 再叫佢養你

咁你又唔洗有錢
佢又係真心鐘意你

雙贏

銀包薄過5蚊銀
一張信用卡加八達TONE加埋電話PAY搞閪掂喇
咩世界呀而家
銀包仲要漲
如果條女覺得而家銀包爛熔熔又薄又盛，出街又玩咩廉價娛樂都捱唔到目光咁短淺條女要唔要都罷
當然如果條仔一直唔上進就例外

屌 漏咗講身份證

上少d連登啦毒撚

好心窮人咪能生仔
害能死下一代
細個要同有錢仔比較
大左又要俾有錢仔派帽

唉 對唔起...

無用嫁，啲男仔唔會珍惜...
無錢，大家AA 無所謂...
有時我比埋都無問題

但最後... 咪又係對我係草
人係犯賤

如果齋用有錢同冇錢或者多錢同少錢衡量實在太簡單。同埋個個女仔想要嘅嘢都唔同。冇得就咁一概而論。

仲有就係樓主講嘅揾錢代勞，心思呢家嘢唔係可以有錢就代勞。江郎才盡? 你咁諗未膚淺囉，如果大家真係夾就好多嘢都有共識。基本收入同上進心係一定要有，係未真係要有錢到成日有活動就睇人…
總唔可能一竹竿打一船人然後叫人冇錢唔好溝女。你住公屋或者你命途曲折少少但都唔係咁樣講囉。

至於有錢係未會生活質素提升…我只可以講多數係，但雙方開心就未必…

升中四了
第時有錢你慌無女？

樓豬冇錢咪指望拍拖啦

香港啲博物館好大眾㗎喎 使鬼好有學識
係呢個post講嗰啲活動太細個

早兩日條女先同我食m記有啲感動

何謂有錢？月薪要幾多？身家要幾多？
有冇準則？

點睇

等睇你帽

山係石頭海係水

咁既心態, 即係當條仔出林寶堅尼, 之後有條更有錢既就又換碼頭?

結果你都係同錢結婚，唔係同個人。

其實重點係點定義有錢，其實你話一般行街睇戲食飯，間唔中去旅行嘅話我諗好多人都做到，但你話誠哥咁先叫有錢嘅，咁應該在座各位都可以唔洗拍拖，其實唔只得有錢/無錢，中間仲有好多人，我相信基本有返工有穩定收入嘅拍拖應該唔大問題，當然你話要有樓呢啲就真係好難，但先拍拖後一齊供都係香港地好多人嘅寫照，總而言之，好難用一句有錢去概括拍拖

一開口就講錢既女，同叫雞無分別。你出1000萬, 另一個出1億就可以食. 之後LOOP.

佢己經係BID緊自己, 唔係講love.

含得撚啦公屋仔
學生年代有返pt都唔會覺得OP呢啲叫貴下嘛？
出黎做野仲會覺得幾舊水係錢？
夾公仔夾到抽筋都唔過千下嘛

正常久唔久過大海二日一夜酒店加食加船，人頭都唔洗$1800
半年去個5日左右trip 人頭洗費$8000左右

其餘日子睇戲食飯唱k, join下啲手作班、沖咖啡班呢啲有幾撚貴呀？

戇鳩學生雞
如果你做緊野都咁窮 咁你早啲投胎啦

唔係貴唔貴既問題, 而係當一條女淨係計呢d數, 你自己一隻ptgf咋. 去做雞la你.

一個社會出了問題，有智慧有能力的人應該去改變。
經濟財政制度的邪惡，你們能容忍？乖乖做蟻民？港女，低級物種而已。港男要有智慧，知道你們要為下一代爭取什麼。
聽到港女都想嘔，除了爭取女性權利以外，有沒有願意承擔義務責任？紅衛兵都高級過港女。
香港點先開始解決到社會問題？當大部分港男精神上鄙視港女的時候。
自強才是醒覺的開始。你學校唔會教你。

戇鳩仔 物以類聚人以群分
你係廢既 你吸啲女都係廢既
連幾百幾千呢啲細錢都出唔起既女
一係學生 一係同你一樣咁廢

所以你咪有你拜金做雞LO. 無問題. 好似阿驕咁找到人埋你單咪叻女

唔咪既, 青春有限下. 但財富係累積既. 有錢玩女都找後生啦. 你識計數, 人地唔識計既.

拜金港女最叻就係你呢D.

屌 原來當左我係女
唉child登真係含得撚

其實唔係囡 OR 假膠你就收皮啦.

廢話

用錢買番黎嘅快樂，一開頭可以好簡單，但慢慢，一年？兩年？三年？四年？

已經唔係錢問題，兩個中間好單調，四年後再帶佢去樂園玩，佢會拍曬黑

過來人上

我扮窮係考驗你地班拜金港女，屋企有公司有船有馬又話你知咩

D死靚死, 死靚妹淨係識打卡同威, 點會明呢D野. 講黎都晒氣.

過世同拍拖係完全唔同O既事. 你話要有樓有高潮都算. 講車講玩講一年去幾多次trip呢d數就知呢d PTGF黎, 肯定過唔到人世.

有無錢係一回事，我諗一般女仔都希望男仔有上進心，確定對方係優質股，先會commit落去。無可否認有錢係有著數，錢唔多嘅就睇下你有無潛力囉。

老土講，一個人咩level 就會搵到差唔多 level 嘅另一半。但係巴打們唔好睇小自己嘅potential，趁後生留返啲思考同energy，去好好安排點樣增值自己，廣闊社交圈子同視野，時間到不知不覺就會爆seed。

再膠啲講，睇少啲娛樂新聞動漫同av，修正下對女神嘅definition，緣份到嘅時侯就會易啲修成正果。

um... 係關於錢事, 但又唔係完全關於錢事

打個比喻
如果依家有兩個男人俾我揀
A有$10000 佢肯花$1000係我身上
B有$100 但佢花哂$100係我身上
我相信我最後會揀B

無錯 錢可以做到好多野, 某程度上買到開心
但如果真係鍾意一個人, 同佢做咩我都會覺得開心
我唔需要次次出街都去迪士尼 OP 買野
同你一齊坐係度傾計 睇書 down 片睇 去下博物館 行山 我都會好開心
相比成日放題 自助餐 食貴野, 依啲野偶然一次係好, 但我更鍾意你賺幾多, 我地平時咪食返個個水平既野, 車仔麵 白粥油炸鬼 煮飯仔 我都好鍾意

有時男仔窮, 的確會驚俾唔到幸福自己鍾意的人
始終現實中錢係換黎安穩既基本條件
但係咪真係大富大貴先叫開心呢
我相信值得你對佢好既女仔唔會太介意
但如果你介意自己 窮, 會放棄個女仔, 自己都冇信心俾幸福人
就算個女仔鍾意, 但你放佢走, 咁佢又可以點
可能問題唔完全在於錢, 你自己點諗都好重要

所以, 俾啲信心! (當然亦要努力工作)

得閒, 打長左 sor

一係有錢, 冇錢就要靚仔

好驚一世A0

中途見到摩天輪挨身挨世就知咩事

現實中係要對住坐

認同 之前散左發現多左好多錢可以洗
食豪同亂買野都仲洗錢少過有女朋友個時

有錢都買唔到
咁無錢更加買唔到

真係笑撚左 幾句說話就起左自己底
樓主果d 唔係叫窮 係冇料又自命不凡又要呻既大種乞兒
人窮但真係唔可以志短

要睇咩時期。 15-17歲女唔洗錢都有真愛，18-30歲就 一半真愛一半錢。31-50真愛行埋一邊。有錢先最實際

女性中後期都好現實。根本九十個巴仙既女人都係咁。

個標題出哂事啦 小朋友 成熟啲啦

由冇錢一齊儲到變有啲錢
再一齊用呢啲錢去玩去食去計劃將來
其實會開心過只係男方俾哂
同埋人先係最緊要
對住個有錢但唔係真心鍾意
佢係送好多嘢又餵你食好嘢但咁有意思咩?

其實可以aa都夠 但依家好似越嚟越多男仔唔識理財

喺我人生最低谷遇到我老婆，一拍就拍咗8年，
果時讀u，我都係拎grant loan嘅公屋仔，
星期六日都狂返part time，每日都好累，
拍拖就係去樓主講嘅科學館、公園仔&免費地方，
不過，亦係佢，激發自己去努力工作，可能自己太大男人，想另一半生活好d。

過去咁多年，我老婆果種對我不離不棄的堅持，係現今時代好少去歌頌嘅嘢，相反大家都係去「曬」用錢買返黎嘅幸福。

至少，我對老婆嘅信任&愛，唔係建基喺金錢上。

同時，你搵到一個女人陪你行過高高低低，係一件幾咁難得嘅事，並非每人都有緣遇見，亦唔易修成正果。

我哋經歷過紀念日食m記/譚仔的日子，而家去食每人千幾蚊，我都會好感恩「又係你陪著我」
我哋經歷過溫書、考試、考牌、進修，而家都會感激佢肯為我著想「少d去旅行、儲起for學費」
我哋經歷過儲錢、睇樓、買樓、裝修、買傢私電器，而家每日返到屋企都會好有家的feel

我都係公屋仔，所以我好明白果隻無力感。但人生就係打逆境波，咪盡力去打一場唔會後悔嘅比賽囉！